［DIY撚］自制無線藍牙喇叭

DIY 無線藍牙MP3喇叭

是咁的，小弟有一鋪DIY癮，
出去買，不如自己整！
上次做左個MP3機，其實係買左多材料順便整。

今次先係主角，無線藍牙MP3喇叭。

材料：
MP3模塊 $35
喇叭 $15
3000mAh鋰電池 $20
訂做亞加力膠板 $20
螺絲 $0

同上次塊板一樣都係搭載左充電功能，可以慳返唔少功夫。
可插卡、USB、藍牙接收、FM功能。

喇叭，質素一般，太大聲會拆拆地，可能太細個。

亞加力膠板用電腦畫完圖就淘寶搵廠做激光切割，質素一般但可以接受

去片：